老婆姐妹當我唔係異性

老婆個朋友瘦底有d波路，樣幾靚

我地一齊出街老婆個朋友會撟住我手，間唔中都有波餅食，老婆見到覺得無乜野話大家咁熟，我就問返老婆你會唔會撟其他男人手，佢就鬧我痴線，話每個人底線都唔同
有次討論皮膚問題，佢話自己大髀內則好滑，叫我摸下，我唔敢，佢就拉左我隻手去摸仲有次去我屋企玩我挨住疏化打機，佢朋友半坐半訓係疏化，坐坐下佢想食野，篤我叫我拎俾佢，我梗係唔理佢叫佢自己拎，之後佢突然申兩隻腳落我肚到用大髀夾我頭叫我拎野俾佢食，好清楚feel到個頭頂住佢個西骨位

依家年青人都係咁，樓主大驚小怪
樓主on99，有食唔食罪大惡極

叫埋老婆一齊3P啦

去馬啦 拜明引你

擺明引緊你啦

擺明想食埋你
大家咁熟唔驚啦

老婆叫佢引你

一係試你.一係你老婆想玩3P

擺明試緊你

男人老狗捉人隻手摸自己大脾

Hello冇圖？

Gay post?

望住佢痾尿既背影

老婆搵佢frd試你

可能你老婆搵佢個fd試你
小心d

啲女人好撚蠱惑㗎

開頭我都覺，但無理由試咁耐
同埋條女真係好似無機心

想問咩係西骨位？

示意圖？

恥骨

以前就係咁食左女朋友個best friend
做左輪SP
以過來人身份勸你，及早同而家個女朋友出聲，同埋自己避嫌
無咩時唔好見
唔係就好似我咁後悔莫及

巴打，陷阱黎！

開放唔代表會比你屌
樓主小心

一時之間的刺激紙包不住火

你2018年3月分手
2020年5月有個歲半既仔
2個月娶老婆加生仔
勁

夾你埋去佢jer邊
準備互射都得

我都無私下約過/pm佢，次次都係佢地約我搭單
有出過聲，但夾頭同摸大髀唔敢同老婆講

其實分手個個就係依家個老婆，奉子成婚，信就信唔信俾負評就算

小心D佢個FD
應該係D專食朋友老公果D仆街黎

一係想分身家

男姐妹

似

作為男人唔想食就假每次我都係拒絕的，但每次都好想有下次

真係似老婆set嘅局

你講得出後面個句代表佢已經贏咗

其實唔會，大份遺產簽晒野，唔會分到
得返層樓值千零萬，分一半都唔係多

我咩都唔知

夾你頭果下根本一反身就是屌閪了
可能你老婆想3P專登等你地熟絡下先

係咪以為你係同性戀?

執佢朋友一鑊

食得唔好哂

係局都有得兜

就對住你老婆講
我都係男人，正正常常我都有自制力
但你不停咁引我試我我都會有忍唔住既時候

講到尾都係你唔相信我
搞埋d無謂野先會發生咁既事情

不要再說了

加甜thx

扮醉有冇得諗但次次老婆都係到，好難偷食到

FF垃圾 POST 拉

無圖得句瘦底大波
你話你老婆姐妹係蘇皓兒都得啦

佢話自己大髀內則好滑，叫我摸下，我唔敢，佢就拉左我隻手去摸

痴撚線 擺明係淫娃想引你屌佢 如果想試你唔洗做埋最尾果步

師傅明白了

夾埋你老婆試你炸 你未食囉

巴打老婆瞞著你同男仔出去飲野 再被分手 都忍到幫佢埋單

食左你頭家就散

老婆SET局唔會咁長期挑逗你,同埋唔會出理自己肉身體,用埋個西磨你掛

個時係幾個人（得我係男）去沙灘玩，隔離個個仲起哄，好彩老婆唔係現場

請不要想太多，抽吓水摸吓算啦，唔好落搭會瀨嘢

你講得出咪想去馬食人

咁大個人咪咁多幻想啦

d情節又幾好睇

就係佢當你異性，想比你屌。上啦唔好忍

樓主而家係搵緊合理理由，說服自己去屌佢

故仔都未識作
個個frd都識你老婆
你估無人會同佢講？

其實起初都界意，但我知條友狗公格（黃祖藍咁既款身高同性格），但老婆純粹覺得條友係朋友拒絕左佢好多次唔好意思先出
之後都改左就算啦

怪唔之得樓豬而家個仔兩歲 同樓豬無一忽似

上面有大師指左路

巴打係咪唔夠men，被人當姊妹

腦入面梗係想去馬，現實係除左衫都未必會上馬

係我就唔忍

有講同真係見到兩回事

9成試你 自己小心

死8婆

個樣好men，但唔發脾氣/認真 就似女性，成日俾人話溫柔

樓主睇路呀

你老婆搵佢試緊你

樓豬避撚咗扮睇唔到

唔好偷食ar

咪中計阿 可能老婆夾埋朋友試探你炸

親友からこっそり彼氏を寝取る

所以佢而家想偷食 報復佢老婆

屌左先講

之後佢突然申兩隻腳落我肚到用大髀夾我頭叫我拎野俾佢食

ufc

我都係講下姐有時火起上黎真係好難忍
老婆生完仔性冷感，有時成個月先扑一次，飛機餐都無得食，成日谷住谷住，有冇人明白

巴打
我抵諗啲
介紹俾我幫你問問佢

block左條on9
理佢都晒鳩氣

比佢大髀夾頭有冇扯

樓主on99，成日FF

性冷感係藉口嚟啫
喺出面食飽咗又同你講咩

你老婆同佢姊妹fd 到想一齊事奉你

唉屌好撚慘
最慘係又有件幾正既撩
我明
我真係明

建議盡早講如果唔係下次比佢見到就

真

下次再都夾你咪扯比佢睇 講笑咁講喂又搞到我扯肯曬啦 今晚屌撚死老婆先 佢摸你咪屌埋 有食唔食..

即刻面都興埋，同即時擘大佢對腳.....

然後拎野俾佢食

你咁講法，可能你老婆偷食完覺得對你唔公平
叫條女幫幫你出火喎
點知你咁正直引極你都唔食

成個月先一次，會唔會佢日頭太忙，所以個人好攰搞到冇心情扑

樓主一食就冇咗幾球嘢，小心啲

多甜

全力支持 樓主行動

屌一次五百萬。。。

當住佢面撟我手請波餅佢都覺得無乜野
我都唔知係我跟唔上時代定係點

好似唔錯

有食唔食罪大惡極

介紹你老婆個朋友黎識吓啦

根本你老婆同佢個fd夾好哂
終極目標一定係3p
唔好話冇呢啲女人
等於男人都有綠帽奴
大家有共識就冇問題

我都想
但現實

攰唔扑，m到未完全清晒唔扑，無feel唔扑，訓左唔扑
依家同個仔勁早一齊訓著，都無乜機會扑

有冇諗過你老婆知道左會點
頭家會散
你都唔想仔仔喺個唔完整嘅家庭度成長ga
要三思啊

你老婆試緊你

真唔真

食完，同你老婆講，大家底線唔同

典型老婆叫姊妹試老公果d老土橋，睇你有無吉士，識玩一定係暗中食左個姊妹，你餵得飽個姊妹分分鐘以後有免費餐食，你有你哋繼續爽，背後個姊妹就同你老婆講要繼續試

知道左夾頭其實都唔會有乜
即時知道可能打下我黑我一兩個鐘臉就完，但對男人黎講其實好難忘記

食老婆朋友通常都冇咩好下場
條女同你扑咗之後會同你老婆示威

示意圖?

有冇同你老婆傾過

你食左先叫人唔好

姐妹丼

如果大家都接受到咪3p

結左婚幾耐？

咪搞咁多
結婚誓詞唔係鳩up就算
結左婚就咪玩

注意：以上三人都是男人

所以唔好俾老婆知

見字扯左

明顯係你老婆同佢夾埋想試你

煲湯嗰舊西c骨

支持樓主去馬

500萬一次嘅屌閪

男人fd gay

食都出便食啦 擺明有伏 就算無伏都大危險
仙女都要忍

妻目前犯

所以咪話要大家接受到

用最露骨嘅描述同你老婆講返
等你老婆知道佢知fd真係想綠9佢

係，單睇情節已經射咗

就係餵得飽先大獲
佢會慢慢想佔有你
要搶做大婆位
會係咁迫你分手/離婚

利申：過來人，好L後悔

醒啦
你都冇老婆
聽日返工啦

share?

聽日要返工係真

綜合意見，一係3P，一係算啦

More?

咁你離婚定要返個黃面婆？

明顯老婆試緊你，一有非分之想就離婚

追完post睇得出樓主其實都好動搖，如果老婆姊妹再主動啲分分鐘精蟲上腦就出事了，如果你為頭家好唔該你正正經經同老婆講個問題

我會覺得條女西好痕 個人主動到咁一定好多性病
千祈唔好心動 屌左有病野到老婆好大獲
過來人經驗 病呢家野唔講得笑

咁撚樣叫無機心 有時真係唔撚明你哋啲男人點解永遠都睇唔出

結果點穿煲，同有咩後果

真不過係2個男人果隻3p

有無詳情睇吓？

緊係扮醉啦
雖然話兜到啫
但你咁光明正大
就算明知唔係果回事
都好難說服自己㗎嘛

偷食最忌就係貪就手，醒D啦。

巴打，你老婆就無機心
但佢個朋友就一啲都唔似有機心
小心呀

個best friend最後一定會為左得到你同你女朋友攤牌啦

有無互射？

佢着咩色泳衣？

建議樓主打咗個飛機先好再見嗰條女
唔係嘅話你會忍唔住

好好珍惜啦
好多人想要呢啲機會都冇

呢個機會唔係人人都有

同埋永遠都話啲女冇整容

你已經喺連登都講左

上酒店比common fd見到
講左比我女朋友知
然後穿煲

正正經經叫隻靚雞解決咗咪算囉

佢姊妹果到 一屌即成千古恨
你自己諗清諗楚

樓主see this

而家你係莊，有主動權決定去唔去
一食咗就變閒，冇主動權，條J唔再屬於你
三思

申痢：恨錯難翻

想家破人亡，遺臭萬年咪去馬囉。

作故仔就算啦

重甜plz

到時屈你出軌離婚分身家的話簽字都未必有用

小意思啦

食老婆嘅fd想唔比老婆知
知唔知咩叫喺度食唔好喺度痾

啱呀
君子不立危牆之下
唔好中左伏先諗住補救

AV讀後感？

逆NTR

祝你快d無左頭家 恭喜恭喜🎉

你自己論盡姐

錯，係玩換妻

少d幻想

3人行la吊

點後悔莫及法？

送到入口你咁都唔食，佢唔會唔覺得好侮辱

啲男性朋友知道咗當你神咁拜

樓主一定好靚仔

許志安

同你老婆講
叫雞仲好啦，無手尾跟

正常既老婆點會比女人橋自己老公隻手⋯好鬼
不過食左先

樓主唔好唔捨得個仔

一開始唔好比新識嘅女性朋友知，食左之後，佢哋就算知道你以前嘅事都會容易啲接受 easyyyyy

上個post 點收科最後？明請定暗請？

所有common fd都因為咁而斷哂聯絡
無左個好好既女朋友

然後正印帶仔走人就話人絕情

細so你好

有食唔食

點撚忍

好肯定係伏。。。
女人最鍾意裝人彈弓

唔係大家底褲唔同就OK喇

有免費波餅就繼續食下
屌就唔好了

我係話「一開始唔好比佢知」，你同佢有左關係之後，佢之後再知道左件事個接受程度都大好多，同一開始就知有好大分別。到時候你解釋多兩句，哄下佢，囡囡好容易就下左啖氣。

細so係咩黎？

就係咁易，唔係點解play boy keep住換畫，而啲自問係好男人既就日日念念不忘舊愛

同埋新囡囡就算開始識你啲舊朋友，基本上無人會走去同你新囡囡講你以前既事，一黎好odd，二黎wfc

樓豬3年前自稱已經3張 過撚左條熱線要求喇

無圖一律當gay po

解釋根本冇用
女人睇結果
理撚得你忍唔忍到 事實就係偷食
出軌你副身家乜都冇

Cls，即使負皮

Push

100%伏
邊有可能唔介意

你強調佢翹你手請食波餅你老婆無嘢

但你又唔同你老婆講講夾頭同摸大髀
即係你自己都覺得有啲問題 有啲心虛老婆會介意
你好似都唔想你老婆同佢朋友攤牌住
費事一時三刻無咗呢啲甜頭食咁

裙媽仔係咁 樣樣都要問人老母點做點好呢
係女仔一早嫌飛佢啦男人做到咁垃圾

點解咁樣係綠帽?

樓主有無示意圖？

示意圖

點解最後會穿？

幾十歲女會無機心
真係無已經係出面俾仔食緊， 點會咁多時間同人地兩公婆一齊

抵死

咁都唔屌，樓主係咪性無能

同老婆報定案先，真係出左事就話俾條女擒，佢都唔想架

撟手都話冇野 單野你老婆實有份

姐姐 妹妹一齊黎

食咗先講

樓豬睇少啲av 唔好成日幻想呢啲劇情啦

婚前協議係香港有法律效力？

真相大白 建議樓主唔好以為自己靚仔 所以比女埋身 d女人好有機心 天下冇免費午餐

信得過你囉
一係你避開啦 做人老公有責任黎ge

殺絕巴

以d閪 唔屌好過屌

一睇就知你老婆搵姐妹試你

好掛住馬車

是

圖都無張點討論

條女夾埋你老婆試你
食左可大可小

Name pls

誇到

圖都無

expectation
reality

Condom記住放係車到

講啦

呢種試煉真係cls，一食就玩撚完，唔食就要怒打飛機

Fantia けん研

邊套av劇情？

你老婆咁都ok
係咪想鋪路玩3p

lm

精蟲上腦果時唔識咁諗
只能夠後悔一生

瘦底有d波路 樣幾靚
出尖沙咀行轉周街都係啦
有咩特別
老婆無左就一世架啦

勁

抽下水好啦
忍唔住食左你就真係大檸樂

人地話
10個男人9個滾
第10個仲諗緊
原來你就係第10個

有報應架 條路自己揀 想妻離子散就去馬啦

咩戲？

捉姦 影相 離婚 分身家
super

貪一時中出大波腰幼空姐之快
無左個賢良淑德既護士
雖然無乜身材但都算出得廳堂

唔食返個空姐既

我試過, 最後食唔到兼結唔成, 咪能中伏

咁可能真係想玩3P

[img]圖片網址[/img]

樓豬你食左實大撚獲

仆街禁錯左正評

個陣即刻飛鳩左佢個best fd
求女朋友原諒
最後一拍兩散

我知有d女真係慣咗同朋友身體接觸
摸身摸勢送波餅當你朋友
但唔一定係想fwb
btw好自為之，要玩收埋d

咁慘 搵佢個fd幫手啦

太明顯

所以有波餅當然繼續受
一定不能屌

common fd 無曬咁自己朋友有冇屌你？定封左你做偶像？

食 點解唔食?
如果係你老婆夾埋裝你既 仲仆街
搵D咁既野玩 飛撚埋你老婆好過

有啲女係好鐘意攪自己閨蜜啲男友同老公

我1x歲又係俾女友個姊妹撩

最後當然俾白骨精食左

又無圖？有乜撚野好討論？

博一鋪
賣晒身咁引你，畀晒signal

唉，毒撚真係好撚恐怖

屌我屌到唔同我做朋友啊

眾叛親離
咁你個前sp咩下場？
一樣？？

應該前SP都唔能夠再係個嗰朋友圈子度啦

可以先chok下老婆想唔想玩3P先
咁先可以收窄範圍估

係咪老婆啲局嚟架！

last 個次見完佢之後，人間蒸發左咁
邊個都搵佢唔到

可能死左都無人知

你當著佢面同你老婆打茄輪佢有無咩反應 無就跟住試試剝你老婆條褲 你搞妳老婆係無問題嘅 就係要了解妳老婆嘅低線係邊道 如果你老婆唔介意係佢朋友面前同你搞野係好事 佢朋友忍唔到要加入係佢嘅事 你唔9理佢 淨係搞你老婆 玩9佢轉頭 你做反主導

條女雞咁格都可以話唔知 覺得佢無機心
你應該係好易呃嗰種傻鳩嚟

樓豬FF完未，你話出街橋手都仲ok.
雙腿放係你身上我都仲信，但夾住你

同阿仔驗咗dna 未？

冇撚腦囉

精上腦都會

樓主on99, 咪撚FF

老婆姐妹，橋手無反應，麻甩性格
唔係gay就係變性人

似啦 女人好古滑架

青山佬走犯？！

都有13個戇鳩信你

偷偷地驗個仔DNA先
係你既就最好啦
唔係就一定係分身家
點引你都好，有少少主動動作都唔好
如果唔係想砌你生豬肉有錢分老閪都肯幫手

係你既都係更加唔好搞
大家文字都頂唔緊 唔洗明你有幾忍唔到
但係
屌你老味你搞咪搞囉
搞埋拍埋片send俾我哋
記得生多個 唔偷拍片佢告你老強你就慘
記得要有男下先證明到
大家好樂意幫你見證
順便睇下你有幾勁

d女人好賤，專勾引姐妹老婆
樓主要食女就食遠d,食左呢件會好麻煩

咁寧願要空姐

咪仆哂街
免費野最撚貴

可能你老婆俾機會你偷食返一次當無數

食得

呢招真

係咁樣仲唔妻目前犯？

之後你同你女朋友點

好想笑你青頭
但係可能你係真心唔知，或者絲

西骨係女人最性感嘅地方

巴打可以準備離婚

唔係好記得，好似同左白骨精一齊，定兩個都有一齊

鎖骨呢